有冇人睇過呢個整體師傅

近年痛症纏身想搵個好既師傅正返d 骨同姿勢
搵片搵到呢位師傅 有冇人睇過
見佢拉頸果下有d牙煙 YouTube comment又每條片都係同一班人係度留

其實呢啲冇用架

你整完之後半日唔洗已經打回原形

要解決主要都係靠自己做合適伸展+強化弱肌肉

我想問一下正確坐姿腰自己係咪要出力令盆骨向返前 因為我用電腦時成日貼椅背坐個腰位同張椅45度角都有d 空位...